有人寫左lihkg落網典喇！

雖然可能old news左，不過見冇人講就算啦

admin第一次中伏

admin第一次中伏笑死

媽呀 早信好柒呀

寫入史書

呀joe好on9

不過，事隔數天，未知是否「過檔潮」影響太大，
林祖舜於高登刊出以「與時並進 重新出發」為題的公開信，向一眾高登巴絲致歉，
信內提到「我希望維持到一個畀大家可以暢所欲言嘅討論區，但卻忽略咗最根本嘅問題，
討論區喺使用體驗上未能與時並進，
忽略咗一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。」，
並決定「以後同高登討論區相關嘅重大決定，
都會先發帖諮詢各會員嘅意見。」
外界均稱此舉為「方丈跪底」，
但不少已「過檔」的巴打專程到高登回覆，
表明無意回歸。

唔會比佢睇死
早洩身敗名裂

望遠巴
都唔明咁好嘅admin都玩
冇天理

早洩應有此報

正，真係好歷史性

推比多d人睇到

創造歷史

唐末(HKGolden)藩鎮割據之後，經歷膠登／第三方app後，最後由LiHKG+成立宋朝(LiHK)

「但LIHKG人流強勁，加上高速的伺服器令最新留言一直維持在一分鐘內，至今暫未有人成功完成十連。」

一早成功左

低

大家應該都對 現在個app好滿意
好快好順好正

第一位太監

於11月25日晚，會員童心點星麵(🍩)開帖「留名聽日app store排行榜頭十位有LIHKG」並於內文指「有既我(切)柒黎煲雞湯」，並於第二日因LIHKG登上第四位成功走數，成為LIHKG第一位太監。[8]

留名

喂也！唔準笑啊下

未找數

第一位走數admin

望遠

好Q

好可愛

admin第一次中伏

名留青史

准

btw望遠巴竟然大駕光臨

加多一句係網典：創造香港有討論區以黎 第一位討論區admin走數

第一個爆既post好似係賭波post 無記錯第一日出25號就爆左

反而高登內幕嗰個 post 堅高質

笑撚死

admin

找數喇admin

admin咁好都玩

Yes
第一個post係波post黎
12點前已1001

又寫得幾好

望巴

方丈跪底
咁幾時下台

kai仔好慘